粉嶺單野係咪俾人封鎖消息？

點解我睇得蘋果同東方有報？fb又好似封曬咁

我屌你老母 仆街高官

好明顯係啦 TVB都無報

反送中變感情問題